【網絡熱傳】時空旅行者？大學圖書館發現奇妙字條

主頁, 專題熱話, 潮玩新聞 — 07/06/2018 at 5:16 pm
by 爆炸哥

其實成件事要自導自演好容易，不過如果覺得係真又感覺好有趣。話說呢位石松拓人喺Twitter出圖，話喺一間大學嘅圖書館一個冇用嘅圖書證櫃入面搵到張字條，上面寫住：「如果你看到這字條，證明時空旅行是存在的。」日期係2085年4月4日，仲有個電話。之後佢跟個電話傳訊息，問嗰個人係咪時空旅行者，得到嘅回覆係佢唔肯定亦都唔敢否認………當然有網民唔信啦，但都引嚟超過20萬RT喎。

Interstellar

如果你哋睇到呢個留言,咁就證明時光上網係傳在嘅
08/06/2199年

morpheus

係,我哋搵緊救世者.

點解我個孫唔嚟探吓我

冇仔點會有孫呀

因為你無

el psy congroo